telegram 係咪死咗？

如題

啱啱上唔到

俄佬封關
TG死左

無事？
p.s.: android機

冇事